[突發］係男朋友屋企佢爸番咗黎

好急尿可以點做
一去就會俾佢爸見到
要等佢爸訓晏教先可以出去
但佢爸完全冇訓晏教嘅慾望
係咁播粵曲 播咗成個鐘
有咩方法令佢爸訓教或者俾我去到廁所

打鳩佢

唔夠佢揪

THIS

屙落男朋友個口度先

打比佢老豆話見到佢老婆同第條佬係樓下

出去豆利是啦 重等咩呀

射出街

唔夠裝

佢老豆掛住睇粵劇唔得閒聽電話

依家岀去驚嚇親佢老人家

唔夠長

叫男友落街買盒果汁先生

攞支裝飲品既膠樽裝住先囉

Gay

益力多樽

個窿太細驚痾岀界

扮痴線佬沖出門口當無事發生過

屌你老母 死gay佬

佢屋企冇

裝唔哂

地下，轉頭拖返

捉世伯入廁所執返劑，擠個陣當埋佢個屎眼係尿壺

驚啲咩姐

咁又係既
唔係咁多屋企人都接受到gay佬

早排天佑先好似死左

如果你係女 大大方方咁出黎
有乜問題

個門口好遠 驚未扮已經俾佢老豆捉住咗

冇所謂喎 男仔試男仔屋企打機
好正常

真係唔係gay

射落你男朋友個屎眼入面

著條淫賤短褲出去
佢呀爸會好安靜無聲出

痾出街都唔夠長 切左佢啦

匿入佢阿爸房，等佢阿媽返黎，佢老豆就會護送你出去架啦

你驚啲咩

佢老豆撚知你兩個男人搞基咩

叫你男朋友叫走你老豆咪得

扮整電腦囉

即刻出去幫佢老竇含

點解唔大方d行出去講聲「hello uncle，新年快樂」然後入廁所柯尿

AGGER

扮鬼飄出去

過左一個鐘仲急唔急

男人咪出去話係朋友
女既咪直接拖住男朋友手出去攞利是囉
佢老豆肯定讚佢叻仔

扑住野先

怕咩？
大家都係兄弟
最多叫埋伯父一齊玩
3p火車一齊玩

怕咩 佢老竇見自己個仔終於大個應該老懷安慰

試過屙落個膠袋到
跟住第二朝等佢屋企人出哂去先掉

IS

gay

點解而家連登有咁多死GAY佬男扮女然後再FF有男朋友出post

插入去你男友屎忽痾係裏面，求其搵嘢塞住佢，再行去廁所痾返出嚟。

有創意！

屌

乜撚野啊

究竟睇緊d乜鳩

做乜尻

多謝大家關心 我終於可以出黎

有冇瀨呀屌你

中尿毒死左

用起 好撚gay

3P